依家大學生仲用唔用Facebook?

畢左業幾年 我都算老鬼啦
依家係米得老人家先會用Facebook?
大學生用緊咩social media?

得whatsapp

米你老母個爛臭閪

抖陰

Facebook 攞嚟睇新聞

用微博